我求吓你班低層狗唔好再搭高層lift喇！！！

明明自己有兩部專屬仲要搶我哋lift！正人渣！！！！！
咪撚side我時間啊！！！！！！！

八婆抹完地就出返嚟啦！！！！

我啲鼻涕落到周地係

咁果2部lift低層係咪唔洗夾錢維修先? 你又要人地出錢又唔比心地搭? 咁多要求自己起部lift去你自己屋企啦

低層狗老細可以搭

好彩我行路姐

你腳長

你係到話人狗就威姐 現實未死撚哂狗同人迫

你高我咁多

唔係 我會等下架
不過你條友係咪有鄉音？

唔好再串我

又大隻又靚仔 我好羡慕阿

岩啦 等主人入哂先啦

低層狗又亂吠

男神好嘴gelgel

講真， 住1-10 樓嗰堆行樓梯仲快，又可以做運動身體健康d , 無謂同高層爭啦

呵呵

real，行一定快過你等lift

打撚死你

見到啲健步如飛既人 係都要搭lift上一層落一層
串柒柒咁行入lift度 呢啲真係想一巴巴車落去

做架兩？

好心高層狗唔好再搭低層lift啦
咪撚side我時間

屌啊！班撚樣殘廢咁！一樓都搭！係一樓都搭啊！！！
等得來行都行到啦屌你！！！

我住1f
吹牙

吹？

輪椅又難上樓梯

你唔吹都脤

我都唔出街嘅

孭你出囉

我坐開bb車

最艾你

拉你唔長

你對我好好我都會好好對返你

夠長了

好撚憎

咁我唔客氣了

跑開樓梯

我比哂啲shakeshake你

好想同你一齊jap到有bb

40幾層都跑

想典牙

屌牙又憎我

你唔好以為你係20樓洗廁所就可以撘我部𨋢喎

岩😢

我真係做清潔 wuwu

兩b

好快你就知